Analizar el proceso de realización de una arquitectura de computadores
desde cero, estudiando los diferentes caminos con los que nos podemos topar
durante su diseño, y llevar a cabo el diseño y la implementación de sus
componentes en un lenguaje de descripción hardware (VHDL) de la manera más
cercana a la realidad posible, con sus correspondientes simulaciones. Además,
se intentará realizar una simulación de toda la arquitectura en su totalidad
una vez todos los componentes estén terminados y la etapa de diseño haya
concluido.

\subsubsection{Objetivos específicos}
\begin{itemize}
    \item Diseñar una arquitectura de computadores, especificando sus propiedades
        generales, la ruta de datos, y su juego de instrucciones.
    \item Hacer un desglose de cada componente y la función que ejerce dentro
        del sistema, explicando la implementación dada y comparando con
        otras posibles implementaciones. Además, implementarlos, simularlos,
        y comprobar su correcto funcionamiento en VHDL.
    \item Implementar la arquitectura en el lenguaje de diseño hardware VHDL
        y realizar una simulación ejecutando un programa simple.
    \item Analizar a posteriori los problemas encontrados durante toda la
        etapa de diseño y justificar las soluciones adoptadas.
\end{itemize}